掂了LSD的第一天 天晴

壓力太大 挫折太多
終於忍不住嘗試了👅🎫🎟

🎫🎟係演唱會飛唔係郵票嚟
樓主係咪弱智

第二個係撚演唱會飛

咩歌？

L: Lol
S: Snooker
D: Deliveroo

請勿誤會 我不是你

我之前有抑鬱 食完之後屋企人都長命咗

呢三樣一齊做勁屈

唔會啦 不過一日之內做得曬

()

個人本身唔開心/好大壓力會容易有bad trip
樓主小心

但都唔係郵票似冒險樂園d飛

冇話係郵票 你地睇我解釋啦

deliveroo幾屈

lsd非萬能藥，有病請睇醫生🙏

洗咩解釋，邊個講lsd一定要係郵票

真係 啲南亞人等佢開飯

掂完記住聽日返工喇
低收入公屋狗

你幾友善。。。

佢似俾政府同煙草商洗腦

樓主自住半山有車

斷 勿騎劫

爆夠真野未...

想幫你含

社民連?

等緊政府出禁lsd廣告

騎劫咗啦

每日我都鼓舞大家💪🏻

勿推了 唔好阻住行動po 謝謝

佢講得冇錯的

有能病睇醫生啦，白痴狗

想問#9 33 44 邊個嚟 點解啲comment 唔見咗

你失晒理智

我好清醒，老友

加油！準備好明天工作！

同個官講囉

樓主讀左幾多年中二？

想知哲學家貼左會諗到咩

呢啲垃圾po都上熱門

好多小朋友

壓力大仲掂LSD

記得開ESP 如果唔係好易炒車

壓力大重貼
祝你good trip

報咗警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

玩到咁串？

最憎道友

LSD好似唔係咁用，，

邊度有得買？

車房

LSD隻feel好癲 中意shroom多啲

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多吸毒、隊草post
而沒人監管或移除貼文，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些吸毒post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

Love Sex Dreams

師兄，我琴日都自己一個solo trip左

其實你自己食係冇，但唔好公開講啦，如果有人有情緒問題...etc見到你個post以為食完有用，就唔好啦

你善良到

呢排打大風 得L冇乜事

想討論嘅去asiatripper（reddit)

有沒有Southasiatripper

去外國試下mdma😏

唔鐘意叫連仔bam囉

覺得唔喺有depression/social anxiety問題食mdma只喺purely recreational, not therapeutic，但sillicon valley好多人micro-dose md

但lsd唔一定，只要你有嘅卡住，都可以食嚟dissolve ego去breakthrough，但你要trip緊嘅時間記得你食嚟喺breakthrough，唔好食完定喺嘆，聽歌睇嘢，唔記得住原意

唔認同單純recreational,帶走幾多野因人而異

冇病用都可以啟靈

啱，雖然佢有好處但好多人見你食完無事會盲目去試，無做夠research/precaution(test kit, sitter)

lsd ego dissolve/pattern break好易將本身真喺有少少精神問題有控制唔到好似焦慮症同精神分裂爆發出嚟，喺涯邊一嘢推佢落海

啟靈 = breakthrough， 你啱

但有幾多人又真喺用breakthrough than getaways/玩 心態去食lsd

當然recreational都ok, 但永遠當recreational 咁用只會變咗另一種addiction, 就喺咁所以先咁多人仲想ban, 當然仲有一部分喺政府怕你太獨立思維 breakthrough 哂啲propaganda

Mdma/lsd same*

有咩感覺？

lsd 係會放大你個感覺
即係不論你開心定唔開心都會放大
會令你 置於天堂 或 地獄
視乎你當時嘅情緒
但絕大多人數嘅人 都係唔開心先食呢d迷幻藥
所以祝你好運了

Lucy in the sky with diamonds

啊～

想show off多d囉,同佢性格都似,自己重口味又搞人條仔,條仔唔覆仲sd一堆msg去chur人覆,個個story都覆咁扮熟,而家又講到自己好慘咁搏人同情,貼L貼到手震都要上網自high講,唔知佢搏咩

連登仔去到肯定做臭個壇
咪破壞清泉啦

呢啲仆街企圖陷害病人應該死全家

識嘢 我都冇得揀

邊到可以入手？！

問下洛奇